其實香港流量最高既男藝人或者演員係古天樂定係張家輝

近兩年應該係古仔？
又做左演協會主席
又出錢出力為左呢個演藝圈
張家輝呢幾年好似已經無左激戰果陣儲落黎既氣勢，流量無古仔咁勁？
大家點睇

陳冠希

咩流量
m到咩
近兩年梗係宇宙最強or aaron啦

睇吓邊個血壓高啲
血壓越高應該血流量都會越高
張家輝前排操到咁fit血壓應該低啲

古天樂流量都多，要用特長夜用